會然瀧三我今日就同你做忌

我代小藍講的XDD

個條過街老鼠

我小藍最終意抱打不平

7頭皮不願面對

系

又搞事

ching 好搶口喎

江湖仇一po了

又開戰線

我都係代開
私人恩怨黎

又要隻秋了? 星期日6點鐘信和等!

慳D啦你

動物台會員始終都係鍾意狗咬狗骨

拿 我唔準你咁話小藍嫁

班毒瘤唔教訓下都唔得

呢個po入面有邊個唔洗

有咩咪講囉唔好單單打打

🤔

條友在待泰部

包容😜

難聽過粗口

大家難得同為動物台手足，點解唔忍讓下🤢